唔想係香港做一切投資

買樓
買車
讀書
所有長線野都唔想做
係唔係好on9

咁你想喺邊度做？

你自己爽咪得
車樓依啲轉個手就賣得出

唔係

我都一樣

已將長線投資放晒外國

李嘉誠都一樣咁做

樓都唔一定

急賣價唔靚

以前想讀phd

依家完全唔想做3-4年投資